有冇人女朋友道親歉都係發晦氣

有時你遲半粒鐘或者真係錯既話，只係可能想聽句對唔住 笑笑口講sor咁。但每次你都西哂口面講:咁對唔住囉，果下真係好嬲，發撚左晦氣咁，屌

利申:我明對與錯係睇你點睇但係問咁多朋友都覺得問題應該唔係我度

Sorry 1999

對唔住囉
洗唔洗咁樣上嚟開post呀！

只係想點呻下

係唔係對住你先至西口西面咋